示威者唔顧法治瘋狂集結，強行將大埔區陷至一座「空城」。

8月10日，喺「大埔遊行」收到警方《反對通知書》，又喺上訴畀駁回嘅前提下，示威者唔顧法治瘋狂集結，強行將大埔區陷至一座「空城」。
10日上午，大埔廣福道同運頭街市面約八成商鋪落閘，回歸紀念塔亦用木板、膠水圍封，連警署為防衝擊都設落水馬陣，大街小巷除咗零星竄動嘅頭盔，幾乎見唔到普通市民路過，偌大嘅大埔，曾經熱鬧嘅街區，變成一副死氣沉沉模樣。早前睇古裝劇，會出現強盜、山賊進城燒殺搶掠致使挨家挨戶闩埋扇門嘅場景，但喺香港呢短短兩個月內，如此場景反復出現，搞到人心惶惶！暴徒前來遊行實為帶來災禍，擾亂當地居民經濟、生活秩序，此前元朗居民正喺無法忍耐暴徒嘅破壞和挑釁先奮起反抗，但呢種兩敗俱傷、流血流淚嘅場景都唔喺合理合法嘅解決途徑。「空城」現象要杜絕，仲需從源頭入手！

三幅都係搞狗舍
乜搞狗舍會影響到普通市民架?

藍屍狗黎連登做文宣真係笑都笑撚死

請善用不推文回復

亲，已收到你的汇款，谨记把汇款单烧掉，不可让国安知道！ 感谢你于国内渗透中共阵营，国外策动平反六四运动，支持新疆西藏独立分离，里应外合，颠覆习总独裁政权，忍辱负重，祝你一世平安。

警察扮示威者破壞返警署
又屈落示威者到

再講多次p牌仔，暴動你死撚咗好耐，如果香港人真係暴徒第一打撚死你。單機啦屌你老母

咩鬼野tvb告訴你的事

fact checked
嗰啲係警察嚟
唔好再傳

block得

Tbb告訴你的事咪就係fake news囉

五毛黎連登做文宣？
我冇睇錯下？

識唔識用隻手掌呀屌

不推文回覆呀

寄生蟲對市民都係暴行

大埔果日有開既鋪頭多生意到仆街wo 自己唔做生意怪邊個

TKO新都城？

恥笑還恥笑
請善用不推文回覆

對家好柒
成日想屈9我地大規模破壞同癱瘓
但又唔想承認我地人多，要用零星同一少撮人去形容我地

結果就係一小撮人造成大規模癱瘓
人唔笑狗都吠